人民日報：《禁止蒙面規例》可以為香港「殺菌消毒」

人民日報發表評論，指港府訂立《禁止蒙面規例》，可以為香港「殺菌消毒」，是必要、及時。評論指香港近4個月來的暴力行為，已經與修訂逃犯條例無關，示威者暴力行為愈來愈激烈，從單區騷亂到「遍地開花」，從街頭打砸到室內縱火，從圍攻警察到群毆市民，認為本港已滋生恐怖主義，需採取更有力度的措施止暴制亂。

評論指示威者走上狂暴之路，與蒙面有關，訂立《禁止蒙面規例》，並不意味著香港已經進入緊急狀態，並不會損害市民合法、和平、自由表達意見的權利。

on9
不反對通知書消失左
就算有通知書佢都封鐵搞事之後消場濫捕

風向好明顯，就係唔再發動大規模公民抗命，轉為發動快閃式裝修行動